黃色候選人撞區點處理

點解冇人講
北區撞到九彩

請問撞到九彩係邊個細區？

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

祥華

大家睇下北區

plan b唔駛理

相認

入地區TG group問

馬鞍山都撞好驚比民建聯漁人得利

真正有問題嘅只係三兩個區

其他係Plan B/偽黃/𠝹票

建議你上網search 選舉事實處

祥華只要有人唔心息
係直到永遠都會撞

我唔係呢區
人地問投邊個
我答唔到

有獨立候選人啲FANS 𨳒過我
所以我利申完有私人恩怨之後，打死都叫人投白鴿

否則你可以唔駛答
反正上次兩條友幾乎平手

所以今次益左人咪死

無計架喇
去到五五波，兩邊嘅人都無誘因去改變主意
而當事人亦會撞到天荒地老

黃嘉浩係咩人？

我唔答得你
佢啲fans好撚惡

點投

【急】請手足傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為以下7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！